成日覺得自己有預知未來嘅能力

發唔發覺啱啱發生嘅事就好似之前發夢經歷過，或者似曾相識，定係我ff太多，求解答

我都試過 research過話係發生緊既時候個process唔小心過左腦入面一個關於記憶/夢境部份 令到你感覺上件事發生過

利申唔識

每個人都會有呢啲夢，咪以為自己真係咁勁啦。。

既視感，完

網上

現實

我一早睇穿未來

人地做下一步我就知點應對

諗嘅嘢比人多

有冇手足一樣

Déjà rêvé

應該係Deja Vu？有位youtuber Vsauce有解釋過

解釋得好清楚 thx ching

收皮la on9仔 追擊夠未

冇覺得勁lor 邊隻字話我覺得自己勁呀 on9

好過你中六畢業

我細個夠以為自己識瞬間移動啦

細個覺得可以做透明人間

乜鳩

點睇呢張卡

下期六合彩

記憶重疊

信我，你唔會中，我已經預知到

係因為我地個腦短路對號入座
人人都試過

連登最正就係同人隔住個mon鬧交
爽得黎又安全

試過有時發吽豆見到啲畫面
同一日內就會發生
係一樣場景同樣情況
有時諗緊自己係咪癡咗線